[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

--------------------------------------------------------------------------------------------------------
各年齡階層登記選民情況
18至35歲
未登記選民：35.4萬
未登記比率：29%
2016年立法會投票率：58%

36至55歲
未登記選民：25.9萬
未登記比率：17%
2016年立法會投票率：59%

56至70歲
未登記選民：16.3萬
未登記比率：13%
2016年立法會投票率：62%

71歲或以上
未登記選民：19萬
未登記比率：27%
2016年立法會投票率：50%

18-35歲未登記比率仲高過廢老, 唔係掛?! 快手登記再Forward比你地既朋友登記啦, 得番幾日咋!
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
教你用手機3分鐘完成登記程序

push

Push!!!!

順便po埋呢個
唔知有冇用

[好重要!!!]Check下自己仲係咪選民身份

登記做選民 7月2日截止

登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

市民可從以下網址查閱選民資格：

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

Thanks!!

推

希望經過今次見到建制派𠴱種唯中共是從，甘心做橡皮圖章嘅醜態之後，知道自己手上一票好重要，湧躍登記做選民。

Thanks
啱啱登記咗

pushhhhhhh

推呀！！

其實有冇登記做選民既文宣？

岩岩double check左自己選民資格，但我無藍色依格，得2018綠色個格，係咪即係我要再申請過

幫推！！

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

Push. 大家早晨

唔推唔係人
提一提 連登仔係有人準備選 雖然唔知曲定直

Push

推！！！

我都係得綠色 但幾日前追post
有個巴打問過啲職員話冇問題
有冇人驗證到？

pish

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

今年新增登記選民人數得13萬, 14年雨傘運動26萬, 03年大遊行14萬```

登記link:

登記呀記得！！！

推呀！！！

Pish

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

上傳左但冇回應 都唔知收唔收到定點

明明登記選民最撚緊要但好似冇乜人理
唔係話搵外國幫手唔重要
但區議會立法會選舉最撚緊要㗎啦 直接影響到民生
班建制狗都係驚下次選舉冇晒啲議席先割
都仲唔醒水去登記做選民

呢個好有用
推

PUSH!!!!

9月25號前夠18歲就可以登記

推！！！！！

我都係得綠色

7月2日前登記做選民

繼續推，推到7月2日

Vote them out 幫手推

領土主權都割讓比人喇仲選舉
聽朝出嚟守得住香港先啦